原來香港己經有一個8年堅持建設新香港嘅聯盟

民主建港激進聯盟

我下次遊行就用
民主建港做口號
推動民主建設新香港